我正式宣佈，唔好再叫PoPo、黑警、毅進仔，俾個襯得返佢地既名俾佢地！

賣港賊！
全香港咁多區o係10.1人話俾全世界知，我地唔撚會幫中共依個仆街政權慶祝！我地係香港人，一個有良知，仍然會頑抗世界最大既黑社會－－－中共既小島！
依班港共既走狗警察，用我地納稅人既錢出糧，用真子彈射鳩我地既下一代！？
葉繼歡拎撚住支AK，都係射腳。今日你班仆街賣港賊衝入人群向個細路心口開槍！？

全香港人唔怕死、唔怕拉、唔拍無前途，攬炒咁戰鬥緊！你班仆街為左好似光頭柒警長上京受勳，拎真槍射鳩我地！？
賣港賊！屌你老母！一世唔原熟賣港賊！！！

推撚爆佢！！！！！！！！！

推